「總辭與否」覺唔覺得以後無必要再投立法會？

據泛民昨晚講法，一有被DQ，佢地會總辭。
但啱啱政府就宣佈左DQ4（簡單來講，即係政府唔受你威脅，你昨晚宣佈，今日佢就DQ你）

但係，如果宜家總辭咗，其實下年再選嘅意義係邊？
門檻咁低，到時都會搵到藉口DQ你，到時係咪又再總辭？

既然係咁，再玩立法會嘅意義係邊（除左俾泛民供樓之外）？

我會取消選民登記

販民說好的議會戰線呢？依家又總辭嘅？總辭又點阻慢惡法通過呀？

支共玩到咁其實議會戰線真係冇意思，不過可以試下參選，如果又再DQ是旦一個參選人就即刻全部人唔玩

咁你預左一定會DQ侯選人 咁何必俾假希望人 之後再俾政府撚狗

終於可以做白票撚

已經終身DQ 咗，包括之前初選個班已經永久不能參選

唔投票就得啦

正式成為Dead Body

未光復之前唔使旨意有選舉

投個屌字都好

就係要留響第一排篤眼篤鼻

投票即係endorse個選舉

投廢票點會endorse個選舉，廢票個數要公布，如果大部分選票都係廢票都係一種表態

冇人會理有幾多廢票

就係知道支共一定DQ，參選都係姿態，如果唔玩，民主派應該疊埋心水打國際戰線

我覺得應該要繼續投票
要投廢票

呢個有用，起碼有個數字出到黎！

有險可守
岳少加油

都可以！無聲抗議，有過半廢票白票都係一種表態

預計再有得選
果個基哥蔡狗弱智除褲又會出黎昆老泛民票

或者每區一個泛民
比大家投黎比全世界知仲有幾多人不滿政府

一日一條法例通過

唔好再笑佢啦都做左Dead body了

再講，到時叫人投廢票白票都可能犯黨安法

白票L可以全面進場

又或者用美國左膠嘅邏輯, anyone but 獻世派

求其搵個素人去選, 錢照袋, DQ一個換一個, 總之頂住個位, 入到去係咪都投反對票, 係咁玩點人數, 用盡發言時間, 玩到佢DQ你, 再補選都係同一套路, 玩膠無盡頭

白兵行得太前

一國兩制都濫炒左
投唔投都無咩關係

投都廢撚事

重有熱狗，素人嘛，選完又dq，dq完又選，唔係港支拎晒啲錢嚟起明日大愚㗎啦

陪人做戲咋

白票撚又黎帶風向
投左選完出黎比人DQ還比人DQ 阻得一隻民賤聯入去得一隻
順便講埋 就算到時明知有一車車大灣區民賤聯票做票都要去投 估倒到時白票撚又出黎吹風

300萬人投票, 有成200萬係廢票白票, 都幾好睇吓

已封鎖會員 - 聽血落淚
一早block咗

咪傻啦 到時一車車大灣區票沖淡哂啦

已封鎖會員 - 聽血落淚
唔好理佢啦

講清楚先，我係覺得如果DQ任何一個人，就所有人唔玩，先至投白票嚟表態

選舉及被選舉權

白票撚又出現

或者有黃嘅照投
DQ剩一個嘅話就 100% 投晒嗰一個
等佢再DQ埋

下年全委任啦，邊有得選！？

唔好我覺我一定係支持唔玩立法會先

可能我係叫緊佢地留守到最後

總辭無意義呢？

一定要投廢票

我比較想知有個個係選票上面寫港獨
會唔會有事發生

喂我仲等緊你出街放火真暴動架
上年8月講到依家仲咁得閒上連登

如果一有人被DQ就總辭，似係玩番政府轉頭

就算35+ 都可以參考區議會咁，有個立法會秘書處阻頭阻勢

點解會咁諗
緊係選完入去一 dq 之後一齊走
比子彈國際戰線都好

一早 block 左
開個個新P牌Acc 啦
專業啲

要投，投本土激撚死佢地
投保皇都唔投飯民，一票不投

咁點解唔係中共廢議會?

頭兩個都block左

就算保皇得一票都羸
700萬廢票都未驚過

大大隻屌字

點解唔講得再清楚d呀 你地只係旨在懲罰泛民 但民賤聯如入無人之境wfc

一早話投比個MMA選手入去玩野仲好啦

點解要投白票？？

佢DQ左 咁咪選第2個同一派系既比佢DQ囉 一路玩到佢全委任為止

而家人強姦你 你就話反抗都冇用 不如放鬆隻腳唔好夾實 主動腿張開算數 呢個係咩邏輯

個思維要轉，配合中共令國際覺得個議會冇認受性

一國兩制玩完

已封鎖會員 - 聽血落淚

條友一早比我block咗

揾个年轻手足选超区，只出一个。

樓主個名

取消垃圾會啦

仲有冇人記得19年嘅時候有人企出嚟講過臨時立法會

真
白票算

而家泛民連都未必有得選 呢四個咪又係泛民
到時張選票可能得民建聯揀

有，不過只准(三分一減一)人入閘
等你投飽佢

每次DQ都可以有得上下新聞
拎去打下國際線

是旦搵個素人做代表

投嚟冇意思

比建制係入面狗咬狗仲好

其實而家dq 得，議會經已玩完。
你再選佢再dq
重複1,2,10次20次
粒花生已經唔好食(同第一次比)diminishing effect
講真今日DQ個迴響已經冇之前咁大, 因為議會戰線玩得嘅都已經玩晒。

幾十萬投白票
花生可能會好食啲？

點解覺得個素人唔會俾人DQ？

係依選舉主任認定先啱林鄭都無主任咁大權

用將木櫈去參選 到時投木櫈 都唔投班垃圾

on9

佢總會比幾個你做樣入閘既

你點投佢都可以好似gm 咁話封你就封你， 根本冇得玩， 唔好諗住有選舉抗爭的可能

真 嗰時梁天琦 陳浩天俾人dq 係覺得好大件事同嬲
但今次真係感覺唔大 一早已經覺得變咗一國一制

係投過畀梁天琦同梁頌恒同游蕙貞，我都覺得以後都唔洗投喇

佢地今年做過咁多嘢都係覺得佢地而家連做樣都懶得做 擺明而家就一國一制

港共搞緊大灣區投票
下次選已經有幾十萬票係支那運落嚟
所謂制度抗爭已經玩完
街頭抗爭又唔夠打

香港人一係留係度畀港共撚一係走

一齊投廢票

我會投白票

繼續投票 推索人/抗爭派出黎投
被DQ 咪比國際睇呢個議會係同人大冇分別 正式一國一制

講真話
你係熱狗 五毛 分化撚
食屎啦

賺左佢十萬一個月先

除非有terms and condition被港共炒要賠人工

冇錯 票一定要投
佢DQ個我地咪換一個入去囉 無限DQ無限換人
比國際笑笑

咁咪有機會種票 白票撚

建議照玩

但往後要爭取主動
例如每個月一位議員去踩紅線-DQ-補選-再選PLAN B入會
解讀成民意持續支持抗共

我會喺張選票寫打倒中国共產黨，習豬頭

梁遊當時賠到破產咁濟

唔俾港共 "獲得100%民意反持代表香港人" 點睇?

記得有票都唔好投呀
幫下民建聯ＯＫ？

好似白俄咁
dq後得番反對派個老婆
的人咪照投票

極端的睇 你選個類似陳梓維入去 總好過唔投票比建制食晒
佢再dq 咪補選 佢玩爛唯有鬥爛 睇佢繼續玩爛落去
但前提係 唔係再玩以前個套 而家要有心理準備隨時被拉比人告

今次佢地係接受委任
但如果仲有得選 咁始終投票與否就係選民既選擇

唔怪之得有人話港共搞既選舉唔玩也罷

佢地仲唔總辭就預左似建制派咁，出到街係過街老鼠人人喊打

終於有人講 善哉善哉

比熱狗講中，投白票好過

究竟宣布總辭未？

我想睇建制藍絲鬼打鬼

投完咪又係比佢dq ，要展示不滿，點解唔夾定寫野係上面

你寫得上去時人地已經直接燒埋你張票
佢地仲會比你玩咩

非法政權無諗住再搞選舉，
同批準遊行。
只會搞已知結果選舉，
同支持政府遊行

唔總辭變相益人可以話有民意grant個偽立法會

你個標題係問再投立法會有無必要，你內文係問再下屆有無意義，完全唔係討論總辭有無意義

被人話係白票撚先講「可能」係叫人留守到最後 旁人從你標題同內文點推斷到你個「可能」呀

宜家只有走同流血

下年一定投個屌字

連去投白票既動力都冇
反正你投乜都係咁架啦

終於可以投白票

標題寫明「總辭與否」

移民未

要顯示番個議會無代表性最好方法就係白票多過有效票數

pR 5毛全面進場

撕選票犯唔犯法？

不如試吓玩爛佢
一有人DQ就總辭，之後搵另一批再參選，再DQ再總辭

積極d撚投多d本土派入曬去。到時dq曬咁未仲好睇。到時得番幾隻機械人投票。好過取消選民又投白票

其實用翻同一邏輯，由中共取消選舉加任意DQ參選人，應該要杯葛議會，不過我咁講實會有人話係五毛

票可以照投，立法會議員可以照辭職

都係得呢2個選擇，一係就照玩，但係每次DQ一個就全走，一係就用成年時間全唔投或全投白票，甚至準備另組議會，徹底杯割政府立會，BTW，DQ全走可行性大D，白票投D唔投D仲衰，但即使仲有一年時間，你都好難宣傳到全唔投或大部分人唔投

唔會再投支那非法議會，除非有重大改變

仲黎投票搏DQ論
比起港共你班仆街真係要永續DQ 痴撚線

屌票撚全面進場

當然係票超投 投票係代表民意
唔投票 d藍絲咪日日話你地無人支持囉

最多咪投完 -> dq - >總辭
突顯下有幾荒謬都好 又無成本嘅

DQ完 》繼續投票，永續係呢個制度

開始又要屌全世界都係白票撚五毛分化了

+1

人地喺間房強姦你
你就一個一個死入間房比人強姦？

本土派入唔到閘啦

無，大灣區投票後，香港反對派數目同澳門只會一樣

廢票白票都幾好，話俾人知，我揀唔落手

呢個比喻幾好
啲人話試下唔同人可能有唔同效果呢

每次被姦都證明到佢真係逢女都搞真係一個強姦犯黎呢⋯⋯

下年點都要參選

然後由佢大量DQ

同佢玩到盡

我會入去級個「屌」字

佢DQ就總辭，總辭完再補選，再DQ再總辭
只要每次補選有基本盤支持，邊個出黎選都一樣
大家鬥無恥咋嘛

可能無下次呢

信唔信好快有惡意辭職呢個term出現

四年後 個制度唔g仲崖唔崖到

成立臨時政府喇，唔等革命等幾時呀

有提名期限的
選舉主任有權限期前
最後一日先公佈DQ結果

你真係夠傻仔😅

等緊你帶頭

你概念錯撚左啦
你唔放黃營既議員入去 香港立即比建制玩哂
你放左 佢一路DQ 起碼都叫頂得幾耐得幾耐 拖得就拖 結果都一定係比人DQ 甚至會轉埋做委任制 最尾一樣係比建制玩哂

而家係個結果你點都係比人強姦 但講緊過程係你選擇唔反抗主動迎合等佢仲開心 定係 夾實隻腳要個犯哂下力氣

你就講到好似唔放人入去就冇左強姦呢回事咁 基本概念都錯撚左

唔投容易俾人種票
投廢票好似好啲

[ 投 白票

挑戰垃圾會選舉 七成白票

如果當係公投, 投完預左隨時被DQ, 都尚有丁點意義, 但係佢大灣區倒幾十萬票落黎, 你仲去投票即係承認個制度

傻嘅 唔好發夢啦
而家已經比人玩撚哂啦

由梁游DQ開始 大家都比人強姦緊
而家更加唔洗講 已經係想過乜就過乜

直接總辭 等大家唔好比溫水煮
唔好對議會戰線有幻想
早啲有警覺 尋求新出路

當然繼續投立場票迫到中共將立法會由選舉變委任，無咗呢塊遮羞布外國政府都唔可能再幫中共辯護一國兩制仲存在

選舉主任咪又係靠人大，自己撚有權咩。

泛民收工，始終個名臭晒，以後全部投（偽）中間派，除時贏到35+，起碼有民生。

街頭抗爭輸咗，依家連議會抗爭都冇埋，唔走都唔得啦。

畫面唔靚。

移民澳門。

no, ㄧ路送人入去被DQ，睇下邊個成本大

樓主條五毛，依排幾活躍下

剩返唔夠一年，未必有補選。

不同意，投一定要投

ㄧ定要出去投，送人入去被DQ

老泛民應該自我收皮，希望真真正正交棒比年輕泛民，頭先幾個講得仲好過佢地

孫中山。

點樣取消選民登記?

其實dq12開始就應該咁玩

留低松泰一個夠抽啦 使鬼販民咩

一定係投白票，量化對政府不滿嘅數字
當然你信唔信佢個數字係另一回事

無人會理取消資格

無哂 香港最民主自由 yeah

請問政府DQ人有咩成本？張通知書嘅紙好貴？